嚴選各大聯賽最強陣容

英超

ddg

華西 拜利 Alderweireld kolasinac

kante Pogba?(未諗到)

KDB 大力神 Hazard

Kane

法甲

PSG XI

教練 雲加

Sidlbe 同 gilk

條後防垃圾

呢個真

軒達臣都諗唔到？

咁應該點排？

moses

華西

獌狗條後防俾巴素利撚晒狗咁, 點做到TOP XI

你就算反獌都公允d啦
ddg會廢得過ederson?

卡雲尼換法卡奧

客觀點, 睇下失球數字先啦

未諗到epl有咩top右閘牙

鏝7 獌6

你應該唔睇你死敵鏝城D波

今年干提收皮，普巴普普通通
夏殺又差左好多

米勞列
佳尼 馬貼 卡拉雲 魔蘭奴
安利簡 軒達臣
古天奴
沙拉 費明奴 文尼

計埋歐聯

Premier League Club Stats
Goals Conceded
19. Manchester City 7
20. Manchester United 6

夏殺上場撚狗咁撚喎, 都叫差?

鏝10 獌8

俾盡你咪得個龍, 後防仲有咩人係XI

中聲施華迪布尼世三

其他是但

拜超同德甲要分開

呢個合理, 大力臣雖然係FIT, 但施華值得有一席位

ederson 撲救成功率好低
因為球球都空晒比人入咁濟

哥狗踢法係咁, 人地DDG有大巴先好守點

英超而家射手都冇

KANE

今季獌條防線勁過而家鏝果條啦

對巴素利而言不是

牌面獌勁d
睇下樓主點睇囉
牌面定真正踢出黎既實力～

兜撚完未

干提都收皮 場場開分身咁制 覆蓋面大 搶斷又多 你有冇睇波

好撚肉酸

琴晚出romero darmian smalling rojo blind

西甲
navas
montoya 比基 拉莫斯 馬細路

卻 干度比亞 isco

美斯 基沙文 朗

古埃及都無？

1.82%？

歐聯射手榜第一

擺明無睇波

神射係沙拉喎

計實力

ddg
獌條後防
迪布尼 簡迪 施華
沙拿 簡尼 夏殺特

變左英超集中討論

Ddg
Azp 艾達維特 華湯根
Walker 簡迪 迪布尼 kolasinac
Salah Kane Sane

德甲=拜
西甲=皇巴聯
意甲=wfc

認真問，點解鏝不敗但咁多人覺得佢地後防唔勁？

西甲仲有華西啦依加

後面失2球前面入你4球

鏝城同獌聯一樣係12場有7場clean sheet贏波
關前面入幾多咩事

對面波隨時都掂唔到
失條撚咩

咁就代表獌後防勁過鏝？

獌8場cs

回應緊後面失2球前面入4球既謬誤
鏝城同曼聯靠clean sheet 贏波既次數係一樣

費蘭癲奴呢
俾哥迪奧拿教到好勁

德甲可加reus，奧羊
西甲諗唔到巴塞馬體有咩人入選到
意甲就祖拿聯隊

龍，今季達史勁好多
場場救全家

華西有邊個入選到？zaza？以前皇巴馬聯，依家變皇巴聯

你收嗲啦波都無睇
意甲無國米拉素人？

大力out我in

你中前場勁 d進攻順 唔會突然比人打反擊 咁後防壓力少 咪睇落去穩 但唔代表後防真係勁 只可以講哥狗個戰術掩飾左後防既問題
咪睇落去後防好勁 但打番拿波里呢d實力咁上下既 後防問題咪出番黎

stones 對車對阿都完封山狗莫拉達喎

最強

你拎拿玻里黎講
咁獌又對左咩高級球隊？

我無話獌條後防勁wo

唔諗陣式同全隊先，諗有邊啲鐵膽先

英超隊：kane，hazard，Silva，kdb，kante，walker，ddg，
至於耶穌，sane，古天奴，法比，ali，艾力臣，Alonso就半鐵膽

西甲唔洗講

意甲鐵膽除咗祖都可以考慮梅頓斯，咸錫

國米佩利錫都ok ge，出3個前鋒嘅話伊卡迪都可以有一席

依個post d人因為鏝攻力勁就一面倒覺得鏝防守弱

我覺得walker好過華隊

恩莫比尼同伊卡迪都勁過祖前鋒啦

一有人話鏝城唔勁
aggeroad 就係咁jer住獌聯

應該唔包括我
咪扭曲我講既野
我無話鏝防守弱
只話係一般不過不失 未到最強咁

哥帥手下嘅巴塞防守勁唔勁呀？

想知點揀人姐
鏝12場有10場都唔係僅勝，淨勝2球以上
有7場clean sheet
已經對左三隊big4
但係曼聯d人仲係勁過鏝城
係咪玩fifa睇數值牙

puyol alves 防守唔勁？

屌你調轉哂黎講

意甲應該點分配前中後人數先達到最佳陣容效果？

中場加軒達臣，前面換哂古埃及文明

是撚旦，無人在意

icardi immobile dybala insigne
學ventura 424

意假就收收皮啦
法甲都好過佢

曼聯d踢法受壓畀曼城多
所以bailly jones表演機會多過stones otamendi
既然兩隊失球數字同cs數字都差唔多
就會畀到種感覺出黎佢地勁d

咁熱狗後防都唔差，直頭踢贏皇狗

EPL 中間一定要有 de bruyne

德甲
紐
Kinmich boating hummers alaba
Keita Vidal
Bailey forsberg Werner
Levergoal

DDG
Walker(?) 比利時孖寶 rose(?)
kante
大力 c華
迪布尼 世三
傾

唔錯

成班獌狗係咁護主 屌你老母踢法都唔同 獌場場對big 6就泊巴 鏝d後防幫埋進攻 淨係睇嗰小一球失球 咪撚笑大人個口

利雲

你好彩琴晚獌狗輸波，唔係咬到你仆街

西甲=巴塞

國米史堅尼亞、漢丹諾域
羅馬高拉洛夫、尼恩高蘭
森多托雷拉

Mo 2wob

Oblak
Carvajal Varane Ramos Marcelo
Modric Casemiro Kroos
Messi Suarez Ronaldo

Neuer
Kimmich Boatang Hummels Alaba
Robben Goretzka Keita Thiago
Aubameyang Lewandowski

點都好啦，都唔會阿朗素擺右閘掛定左右不分

7左就認啦懵撚
仲有得撐

柒極都唔夠你紅魔柒

萊斯都唔知幾耐冇出過
拜狗係差隻右閘

香港
卓耀國
費蘭度 中村 基奧
華杜斯 黃洋
丹尼 金奉珍 羅素 唐文
奧力斯

以為自己好撚sick ball甘 摺埋啦柒頭

DDG
Walker 比利時hehe 高拉辛拿斯
Kante 普巴
迪布尼 施華 夏剎特
Kane

唔參與咪得
意假就黎淪落到荷甲咁上下

認真 熱狗對中堅都算英超top3內

如果計今季點會有舉手份

特史達根

兩個同時上場先係 得一個會得番7成

唔要施華 要沙拉
今季假假地都排緊射手第一

馬會總會有呢d呀叔冇睇波就話點屎點廢

咁樣合理啲

Sick 波

唔覺得施華係呢個陣會差過沙拿

盲反

英超拜利轉華湯根，華西轉walker

一陣又有GIF

仲有stones 今季唔會差過熱刺兩件
對強隊佢可以1 on 1 mark贏山狗莫奶達

算係唔錯, 真心大進步

azp

山狗莫拉達 > 牙朗賓斯馬巴爾easy高阿辛沙奥

Azp啦

有睇波？

1 on 1
鬼唔知兩件比利時野勁咩
但佢地拆開計唔會勁stones 好多

馬體會今季7下7下仲有奥比歷
卡華積直頭收埋咧 打少陣機啦
都未計蘇狗成季入得幾球

stones 爭既係經驗同拍擋

呢個陣應該可以拎5屆歐聯同聯賽冠軍

老友你知唔知收咧點解

熱刺兩件就計埋化學作用
鏝果堆就唔計
個最強陣容真係任你吹

無限期傷停囉 重點係今季都冇點出過
華倫隻右閘就幾有睇頭啦

補充返最近返返出黎，但表現就冇上季咁搶咁
華倫比較實際d

咁而家出返未?

咁就唔叫收咧啦...
你都打少陣機啦

奧巴換我 同埋換左基達is ok

最強陣容係任吹嫁啦
主觀觀感好影響
Stones同維頓漢啲人覺得係會自爆麻

stones 今季無自爆喎
至於bailey我睇左一兩場only
但佢對賓菲加傳個波比對面前鋒射單刀
好彩中柱

揀左個範圍出黎先
英超
龍門 DDG
右閘 獲加 華西 Azp
中堅 比利時孖寶 拜利 Azp 史東斯
左閘 丹尼路斯 德夫 高拉斯力克
中場 簡迪 普巴 艾歷臣 迪布尼 施華 丹比利
翼鋒 世三 沙拉 孫興民 沙尼 山狗
前鋒 哈利簡尼

我意思係上幾季印象令人覺得佢地麻麻

中場可以加埋龍虎切

老老實實拎呢d數字出黎講只會顯得鏝勁獌柒
人地咁既踢法對比你場場大巴都只係失多你一球
點睇都係鏝守線勁d吧

英超射手榜助攻榜第一位都無仲叫最佳陣容

ddg
walker bailey stones kolan唔知乜
kante pogba
kdb silva
hazard kane

冇錯
但有條柒頭話要客觀d拎失球數字出黎睇

有冇手足討論下美職

獌8場clean sheet贏7場和1場
鏝7場clean sheet贏晒7場
高下立見

Morata踢咗半場都冇就傷出

giovanni villa

事實係morata入左最強防線曼聯波
拎埋3分

Montoya係幾好，不過我覺得同Carvajal仲有一段距離，昨日Carvajal復出表現都唔錯喎。

Oblak就...無佢馬體可能仲差，但數據上Neto係同佢差不多既，你覺得佢唔係最好都唔奇。

我睇Suarez同睇C7一樣，雖然踢得唔好，但係其位置上仲係最好哥位。

係都giovinco啦

我本身打giovinco電話幫我轉左做giovanni

DDG

Azp 基斯甸臣 Alderweireld

Walker Kante 普巴 KDB

山齊士 Kane 世三

睇撚左呢個post先真正明白
猁狗=小氣+戇鳩+唔識波+鳩up+廢

altidore

好奇點解無vvd?
成日講到佢最強

覺唔覺丹比利係全世界最被低估既球員
Hold波現役頂級 拍得住西甲個兩隊啲中場 防守都唔錯 冇佢既話熱狗唔會咁勁

點會揀拜利
Jones/Stones 今季都好過佢

仲有樓上咩英超失球又話計埋歐聯
點知都係柒 好好笑

發現古天奴無乜人揀

Kdb 施華 夏神 佢可以同邊個比？

cwa

丹比利勁

Courtois
Azpilicueta Alderweireld Vertonghen
Valencia Kante Pogba Sanchez
KDB Kane Hazard

係呀，唔會帶失波咁濟，又硬淨。

仲要突破率9成成功 傳球9成成功

咁佢比起摩迪小白的確唔夠勁
但對比拉傑迪同kroos就至少有8成

衰視野太窄 技術同身體都頂級

好明題ddg仲高安達巨1班啦 9up搵第樣

講緊防線呀柒頭懵撚西咸狗

如果當打比賽計埋7個後備

DDG

Azp 基斯甸臣 Koscielny

Walker Kante 普巴 迪布尼

山齊士 Kane 世三

後備:Morata , Mane , 古天奴,古圖斯，Alderweireld , Tripper , 大衛施華

明明討論緊聯賽最強
但vvd 古天奴 天神呢d無人講

變左big2最強討論

tripper好廢

Adam_Bogdan 我講呢條友
你係要沖出黎柒

龍門唔計防線?

幫你帶返隻癲狗走

咁換華西

收皮啦失球王祖赫特

個人意見古天奴真係同大力神KDB差少少

古天奴左翼位俾世三屌打，攻中俾迪布尼屌打

馬斯牙俾人低估得好緊要

我萬珠鼠華份人就最講道理既

個人認為英超最佳陣容

Kane
Hazard Pogba KDB Sterling
KANTE
高拿先勒 VVD TOBY WALKER
De Gea

教練：哥狗

雖然丁力就唔勁，但哥狗係中意用依種唔痴波既撚樣快翼。所以我會擺佢正選

切呢

有既 再退一步中中囉 可以同普巴爭下

等多2-3年

------------------Kane-------------
--Sane----------KDB-----Salah--
------------D.Silva--Kante------
Kolasinac-Stones-Toby-Walker
-------------------DDG------------

btw KDB勁撚到癲, 施華墮後踢又撚到人一棟都冇
少睇鏝城, 除左對阿狗嗰場之外, Delph仲有冇踢左閘?

長踢左閘但唔入流
對車對拿玻里比人撚狗

Ddg
華西 維特 拜利 ？
干提
施華 迪布
Ali Kane 夏殺

對車個場都算比人撚咩

迪布尼擺山狗個位，跟住山狗躝啦

世3有段時間去右邊撚佢，佢要中堅幫手

有邊個對世三唔洗俾佢撚

佢撚唔到walker過右面搵delph 玩

你肯定？

ddg
華西 細梅 azp Kxxxxxxx
kante Herrera
KDB
文尼 傾 世三

sub:
山狗，拿卡，施華，普巴，法比，阿古獸，古天奴，vld

達達
拉膠 碧基 高癲
bale kroos modric isco
小花
so9 牙朗

普巴前過herrera啦

不了，普巴拖慢進攻

計埋後備, 成個陣得3個曼城
反而阿仙奴有4個

Herrera 笑死人咩

球會正選都無啦...

今季點可能排herrera入去

一睇就知唔係車迷

kante pogba kdb基本上中埸3個走唔甩
世三左翼都冇人爭到 係右翼位有得爭姐

咁我諗唔到邊個拍住kante 了

邊季都無可能啦, 佢踢波都唔用腦
今季馬迪黎埋, 佢都byebye得

kane ddg kante pogba kdb 世三呢幾個都走唔甩

普巴唔值得有, 反而施華就真係走唔甩

費南甸奴都無人提

唔記得左馬迪添
咁擺佢飛走herrera
純粹我好撚憎普巴個種踢法
利申：阿狗

馬迪 普巴

得罪講句,
根杜簡都好過佢

你話ddg都唔值得啦

真心有干堤唔需要普巴
出晒兩個做乜鳩

干提同普巴冇衝突喎

干堤+施華點都好過干堤+普巴

唔覺得普巴會差過施華

普巴都唔勁真係冇野好討論
全能到咁 反曼都係咁講

個post 真係曼市大戰

國家隊加成

邊隻字話佢唔勁, 而家係佢唔係最勁呀嘛死獌狗

見仁見智，唔同類型
干堤普巴咪法國隊咁
干堤施華咪西班牙咁

你就死獌狗

果位保丹手足反獌不遺餘力
值得敬佩

暗串緊你唔睇清楚人地講乜

其實放曬3個都仲得

咁迪布尼會無位

4141放右邊，反正佢右邊傳中勁到仆街

普巴同位置都唔可以做最強?
我都憎死獌狗 都普巴點會冇位踢

連加特
施華
世3 普巴 迪布尼
干堤
是撚但x4
ddg

但干迪一個夠掃, 不如擺多個進攻點

連加特

5人中場無人話一定要擺32,我41都可以

迪基亞
高斯尼 梅斯達菲 艾斯派利古達
華倫西亞 簡迪 迪布尼 高拿斯歷
奧斯爾 山齊士
摩拉達

笑撚左

而家咪淨係擺左干堤出黎囉

依隊踢主攻，唔洗跑得快過球證

有件低質反曼搞到柒哂
你話herrera / matic爭唔嬴好正常, ddg點可能唔入
基本上ddg簡迪世三kdb kane呢幾個入硬啦下話

唔好搞事

沙拿神射緊又唔見你擺,你都低質反利啦

直接開英超最強陣容咪算
10頁有9頁講英超

其他聯賽真係無乜討論價值, 除非講港超

我都有話拎沙拿右翼冇人理

皇狗柒到咁都潛晒啦
德甲法甲咪成隊拜甲巴黎+兩三件。無乜好討論
係得英超曼聯仲有力同榜首一戰

咁平唔值得入選

Lin都無？

英超
龍門：De Gea
後衛：Walker David Luiz alderwrid（熱刺） Delph

中場：fernandinho, De Bruyne, David Silva, Sane

前場: Kane, Jesus

西甲
ter stegen
Odriozola Paulista umtiti gaya
isco kondogbia Oyarzabal
messi zaza guedes

雷斯連車仔最佳都唔係

笑咩？

Ddg
獲加 史東斯 Azp 高拿仙歷
Kante
Kdb 施華
辛尼 世三
簡尼

唔使咁玻璃心既
無睇開利, 唔亂講姐
照計沙拿文尼應該入既

沙拿都可以
文尼今年跌左少少

大力臣同普巴換位，山狗換普巴

國家籃球協會

Curry
Harden
Lbj
Ad
Cousins

所以你咪痢狗

有沙拿 文尼
就一定冇walker 高拉辛拿斯
兩隻閘都係霸住條邊路用

我見大家嘈左英超咁耐

不如講最廢果11個啦

英超 - 成隊曼聯

認同請正評

打格唔參戰

Lord賓 x11

摸奶奧燒高斯尼同細梅？

摸奶都得嘅燒山就躝啦

同我一樣放干度比亞
佢今季真係好勁 番哂生

直接講英超咪得，扮持平講咩各大聯賽姐

我屌你老母(?)

本來諗住講埋
不過發覺唔夠熟
咁就無謂啦

廢到

意甲一定冇你份

你都吾sick ball

系
神鋒點會冇

留意到垃圾鐘意互含

意甲神鋒一定我啦

德甲

拜仁 XI

————————ddg—————————
Walker alderweireld vertonghen Kolasinac
——————silva kante————————
————————de bruyne——————
Salah ——————kane————eriksen

後備： hazard, sterling, aguero, jesus, baily, pogba
Manager: 哥狗

仲有Auba個D係冇睇德甲

拜仁今季打得最好最穩 出勤席高就正正係個右閘位

單講今季，拜仁唔係好多個值得入選德甲最強陣

WALKER點都勁過華西啦 得罪講句查比亞都勁過華西

tripper

查比亞勁過華西
不過Walker 433右閘英超第一人就真

睇親曼聯波 華西拎到波要DUP幾秒先識交 咩攻勢都拖慢哂
你講防守華西係唔錯 但全面睇查比亞一定好用過華西

今季黎講，暫時ederson 真係無得嘈

DDG保持水準

查比亞廢嫁喎 唔好吹奏佢啦ching

唔要還返比我地最域

同你一換一換返walker deal?

還返tripper比我鏝啦

Ederson > DDG
笑左

成隊曼聯>曼城啦